打太多J龜頭變色！

左面變暗紫色
打左10年J 基本上每日一次
有無ching同我一樣情況？

變壞左沒得救要切嫁啦

你肯定係變壞？

我都紫紫地

你個野壞左啊

係一邊紫一邊無事

你打一半唔打一半

咁用右手打 受力係左面😣

咁點解我2面都深色左

WHATSAPP群會顯示電話號碼，搞事者小心被起底／玩電話

（群１—３已爆，新增戒Ｊ群４）

戒丁WHATSAPP群１

戒丁WHATSAPP群２

戒丁WHATSAPP群３

戒丁WHATSAPP群４

有圖先幫到你

純文字討論